［鞭屍］支那人：戴口罩？唔戴！

2:18開始

玩得好開心唔知你地近況點呢

無知就係中共最大既敵人

相信政府

唔係無知佢邊維持到獨裁政權 毛魔邊洗文革 唔好天真